[緊急求助]手機唔小心del錯相有冇得救返?

喺an機"儲存裝置"
唔小心手殘del咗用snow影嘅相
因為啲相好重要所以求救

google 相簿

可以還原返

Google下都懶

搵過但唔肯定還唔還原到用其他相機apps影嘅相

現實中好撚憎見到呢類，會歸類為廢柴

淨係識嗌救命，原來有搵到方法都唔撚去試，前後十個鐘都唔郁手？

等乜撚嘢？等人餵多幾個方法俾你？到時又嗌救命係唔呢個方法一定得嫁？再等全連登公投邊個方法一定得？多人話得先敢用？但到時又會嗌救命無一步一步清楚步驟，怕中途唔知點搞，又會停咗喺度唔敢試，結果過咗幾日都未郁過手。

咁常見嘅問題，網上大把答案。

係都要畫地為牢圈養自己，擘大個閪口等人餵，所以好讚成多啲人鳩答，玩鳩呢類廢閪。

屌你係咪on9嫁 你用app影咪又係save落部機

問多樣穩妥啲

On9 真係無樣睇

用復原軟件
唔好再做影相等save野入電話嘅動作

cannot agree more
between 呢篇可以列為潮文

snow有得連去其他嘅咩

試過
但唔得

An狗真係零捨on9
Del完又要拎返

唔小心揩到就錯手del

前排有人嘈ios 要delete 哂所有相係麻鳩煩
結果就係出現有人手殘delete 哂所有相
麻煩之前有份串ios 既an 撚出黎講句

真係咁重要平時又唔做BACKUP

部手機唔會唔見? 唔會壞?